黎緊去大阪，誠徵景點推介

我去5日大阪，自己一個去，自由行，咩都唔識只係知可以玩滑翔傘，想食下壽司拉麵，浸下溫泉，求推介

咁你叫唔叫雞呀？🚬

搭鐵去奈良 餵鹿仔

飛

田新地飛

usj

金龍拉麵

田

黑門市場啦，成個香港街市咁

東洋劇場

Google啦屌
大阪都要伸手 冷門都話啊